世界大戰 土匪雞翼vs脆香雞翼

土匪雞翼
脆香雞翼

推

譚果d根本比唔起老麥

唔洗用腦諗已負皮

又呃負皮

只要心存希望 就有正皮

脆香土匪

巴打識食

土香雞翼

脆香雞翼邊有得輸

山賊雞翼

溝埋一齊做匪脆雞翼啊笨

譚仔上啊

巴西雞翼全勝

兩樣都係垃圾

無可能唔係脆香

巴西肉真心幾好食

我兩隻都鐘意食

之前買譚仔外賣專登行堆去M記買雞翼

埋

負皮唔係咁呃